白胡子勁過凱多咁多, 諗唔明攻入和之國有咩傷亡

白胡子 VS 凱多
喬斯+花劍 VS QUEEN
不死鳥+艾斯+以藏 VS KING

應該輕易戰勝就真

有不死鳥擋
又可以一拳直接打爆成個鬼島